窮人唔好生仔，更好唔好諗住生完靠個仔幫你脫貧

係床溫啦 當年我都係出去自修室溫書

C了父母

掛住窮人唔好生仔